 Kerekegyhàza vàros weboldalának továbbfejlesztése, eredeti : http://www.kerekegyhaza.hu/news.php
*  Frontend Angular 2
*  Backend .net Core 

 Eddig Elkészültek
 * Jwt acces és refresh tokent hasznàl az alkalmazàs
 * 3 Felhasznàlói szint van: Admin, Super User, User
 * User lesz mindenki, aki beregisztràl az oldalra, és csak a publikus oldalakat làthatja
 * Admin törölhet felhasználókat, illetve módosíthatja a felhasználói szinteke
 * Super User menthet illetve módosíthatja az aktuàlis híreket, File Manager oldalon törölhet és feltölthet fàjlokat, létrehozhat mappàka